有冇巴打係灣仔電腦城做緊?

SMB生意長期合作(除非我比人炒)
原來打算搵返SSP 3C/旺電有相熟sales
但始終唔係咁方便
公司咩野都要快

清搞乜嘢要上連登搵工

搵人報價買野呀

樓主好快比人請飲咖啡

唔收回佣呀ON9

快嘅唔好，好嘅唔平，撗掂都唔平，有需要時搵間快嘅就得，唔使合作啦

唔通又要搵cyberpro

你up咩

Asrock desk mini a300a!

price 度搵咪得囉

散唔到熱比人炒